# cartes-conjugaison-adjectif



## A quoi ça sert ?
Cette application en ligne est à destination des enseignants, éducateurs, parents, pour être utilisée librement (voir la licence) en classe, en atelier...
Les polices utilisées sont précisées, cependant, nous remercions chaleureusement Jean Boyault pour l'autorisation de l'utilisation de sa police Belle Allure. https://www.jeanboyault.fr/belle-allure/ 